爆塊玻璃就係暴動

咁工聯會遍地菠蘿係咩

死左三條人命 就係數字
成個政府唔出聲玩冷處理
依家就係同你講 唔好諗住龜縮淡化呢個策略會work

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

我唔係想分化

但係我地口講
不是暴動 只有暴政

泛民應該爭取 就算爆玻璃 都唔係暴動

而唔係煽情
去勸阻 班勇武

佢地企到咁前 應該去爭取我地既訴求而唔係勸退班勇武

你地屈我3毛都係咁話

唔係煽動，亦都唔支持咁做
但玩菠蘿又係十年，爆玻璃又係十年

人死你賴個人架嘛，塊玻璃爛左做咩唔賴塊玻璃

事實爆玻璃 唔算得係咩

黑警開槍打頭。比起爆玻璃邊個嚴重d

咁搞法

遲下出街遊行都係顛覆國家罪啦

大家俾政府遊戲規則入哂腦就唔得